你哋公司多唔多人辭職準備移民？

過年後depatment 已經有兩個

老細都準備走

3個，都是去日落國

暫時走咗一個
一個籌備緊

有種失落感

同office已走兩個

冇人走大把人係到

我team人8個入面有4個，1個已走，1個3個月後，另外2個今年內

公司本身都係外國人多

唔知點解我好勇咁同左上司同老闆講我準備緊移民
感覺真係冇野輸
如果炒左咪搵份輕鬆D
係香港過埋最後日子算

上年 11月LOTR 已走2名，老細又唔請人，留低個個做到死

好多都係為左個小朋友走

知道1-2年內會走之後
日日返工都係呢種心態
已經冇咩壓力

我公司兩個

無, 好多公務員唔願走, 唔想放棄份又hea又高人工既工, 話寧願做港豬, 乜都唔理, 放假就去日本玩,

重準備？

走左啦

走條撚咩
講就兇狠，做就碌撚

其實咁多人走，走唔到班後生會點諗